田北俊︰自由黨應為無攔住政府強推修例負責 促張宇人辭行會成員

政府修訂《逃犯條例》引發連串示威及遊行活動，自由黨榮譽主席田北俊表示，政府在6月9日反修例大遊行後，仍然堅持如期在6月12日將修例草案直上立法會大會二讀，自由黨當時發聲明支持政府，田北俊認為，當時做法倉卒是失誤，他認為自由黨要為沒有「攔住」政府強推修例負責，因此呼籲身兼行會成員的自由黨飲食界議員張宇人，辭去行會成員一職。

田北俊今早（8日）在商台節目中表示，他與周梁淑儀、方剛、劉健儀4名自由黨榮譽主席，今日將去信張宇人，要求他辭去行會成員一職。

不分化！不割蓆！不篤灰！

依家個行會 入來做咩

好多星期無開會，777被人割蓆割到爛晒